00後遲出世就係原罪

我係一個00後

出世比你哋遲

有時你哋嗰代嘅文化

我真係未有機會認識

所以先上連登，我識欣賞呢度嘅文化，只取其長，不計其短

係呀，我係有好多同學打普拼、666、睇埋曬啲低質書戲、垃圾音樂

但我身邊都有唔少朋友，正正常常

錯就屌冇問題，問題係邊個造就咗我哋呢一代?

你從來唔同佢講Her，佢點會覺得而家啲韓劇垃圾

你從來唔同佢講RHCP，佢點會覺得而家啲pop低質

我都係上嚟發洩下嘅啫

大家想你都係想發洩下嘅啫

之後上連登繼續被人屌

學照上 工照返

算啦 遲出世就係原罪

林阿P - 給金鐘地鐵站車廂內的人

你真係有所講咁成熟，我十分樂意同你分享大家嘅睇法或者分享其他其他。

最弊呢家D 00 後 係連登10 有7個都派膠個吓死，而且大部分是非不分，對事不對人呢。所以點唔睇低00 後?

見到00後成日畀人屌
我都係想發洩
根本唔成熟
多謝你聽我講

70後屌80後
80後屌90後
90後屌00後
你地等下就到你地屌10後

你仲係細個 唔需要同連登仔嘈睇唔睇大陸節目
冇人會同你講08年高登有幾多愛國份子屌鳩陳巧文
係香港慢慢生活 大過就自然會憎大陸

TAKE IT EASY

係因為你班00後 毫無質素可言
睇唔到值得尊重嘅地方
公民質素比你班友拖累得幾勁
成班蝗媽又唔識教
講正常小小個班 又扮哂款咁
個個gel到個頭西裝友咁款 造到好成熟咁
喂 家陣中學生呀 正正常常咪幾好囉。

我係90後，以前都經歷過比啲80後冷言冷語，串我地又話90後懶又乜又物，其實唔洗咁介懷，呢種老屎忽性格喺香港根本一代傳一代。

但有一點必須指出，我有時係覺得自已當年保守嘅價值續漸被後代沖散。正體字、身份認同、本土文化等等，我地見00後只比我地細10年，個價值已經爭咁遠，可見10後20後會更嚴重，都有啲不寒而慄。所以喺上次正體字單野我亦有份屌00後，不過係對事不對人，10後20後做同樣野一樣都會屌

代代都係咁架啦，實會有啲咁嘅人/家庭，我90後咪一樣大把同學朋友中晒你講嘅野

比例上差得遠

雖然講得有啲誇張，但呢個係社會嘅問題，我唔知您幾大啦，但起碼00前。佢地生活喺呢個環境，自然為潛而默化，可能喺呢個世代出世，您都會成為您口中所講嘅00後。
但作為呢個社會嘅成年人，我地應該改變個社會，改變個環境，而唔係一味怪責00後。

當初老屎忽都係怪責我地 從而長大
而唔係一有壓力就只係識跳

接觸得多00後覺得佢哋好固執/背死書，我明白主要原因都係個on9教育制度

但係跳出書本上嘅知識，好多00後連生活上嘅常識都無

咁搞落去香港愈黎愈似新加坡(我之前去公幹)，啲人係有知識但又好蠢唔識變通。我覺得現時香港人最大優勢之一 "轉數快 識執生"

垃圾